如果自己係冷血 係咪已經百毒不侵

冷血既話 對屋企人冇感覺 唔似人哋咁溫暖
總會覺得男朋友/朋友有一日都會走
到時佢哋真係離開 係咪冇咁痛

我半冷血

可以係 小愛化大愛架嘛
可能係更熱 而唔係冷啊

但通常依類人都好危險

搵我咩事？
我答你 再冷血都會痛 唔好成日FF冷血=冇感情好嘛

睇化